\thispagestyle{empty}
\begingroup
\singlespacing
\small
\setlength{\parskip}{3pt}
\setlength{\parindent}{0pt}
\enlargethispage{2\baselineskip}

% Arabic title and abstract (fully Arabic title)
\begin{otherlanguage}{arabic}
\section*{فرض أفضل الممارسات مع تكامل نموذج اللغة الكبير وبيئة التطوير المتكاملة}
أُنجز هذا المشروع في شركة جوجل زيورخ ضمن متطلبات الدبلوم الوطني للهندسة في هندسة البرمجيات. يدرس دمج الذكاء الاصطناعي التوليدي في تطوير البرمجيات عبر وكيل يعتمد على نموذج اللغة الكبير (\textLR{LLM}) داخل بيئة التطوير المتكاملة (\textLR{IDE}).

يُحلّل الوكيل الشيفرة لاكتشاف انتهاكات معقّدة قد تغفلها أدوات التحليل الثابت، ويُنتج شروحات واضحة واقتراحات عملية تساعد مطوري يوتيوب على رفع جودة الشيفرة والالتزام بالممارسات الفضلى. وباندماجه في سير العمل عن طريق إضافة للبيئة، يعزّز الإنتاجية ويقلّل الديون التقنية دون تعطيل تجربة التطوير.

\textbf{الكلمات المفتاحية: هندسة برمجيات، ذكاء اصطناعي توليدي، تكامل \textLR{IDE}، جودة الشيفرة، إنتاجية المطوّرين}
\end{otherlanguage}

\vspace{0.5cm}

% French title: Project title in French
\section*{Application des meilleures pratiques avec l'intégration LLM-IDE}
Ce projet, réalisé chez Google Zurich, intègre un agent basé sur un LLM au sein d'un IDE interne pour soutenir le développement logiciel.

L'agent analyse le code, fournit des explications claires et des suggestions actionnables, et s'intègre au flux de travail par une extension IDE. Il aide les contributeurs YouTube à maintenir une haute qualité de code et à réduire la dette technique sans perturber l'activité.

\textbf{Mots-clés : Génie logiciel, IA générative, Intégration IDE, Qualité du code, Productivité}

\vspace{0.5cm}

% English title: Project title in English
\section*{Enforcing Best Practices with LLM-IDE Integration}
This project, conducted at Google Zurich, embeds an LLM-powered agent inside an internal IDE to support software development.

The agent analyzes code to detect complex violations missed by traditional static tools, producing clear explanations and actionable fixes. Integrated via an IDE extension, it boosts productivity and reduces technical debt without disrupting the developer workflow.

\textbf{Keywords: Software Engineering, Generative AI, IDE Integration, Code Quality, Productivity}

\endgroup

